曼聯踢到咁撚閪又無左三分

得架啦反曼撚
收皮先

第二球卡狗越位

修咸頓4號仔企係自己龍門隔離喎
成班修咸頓下半場好似收左錢咁打假波
第1球比人追返 個個係漫步跑咁樣樣

弱智就咪睇波啦

盲人睇波

喂你讀撚完小學未